騎撚住你垃圾曼

睇過 想騎邊隊呀?
騎曼城定曼聯呀?

李城後上騎住樓G 49000

好鐘意叫人12 碼聯果位扮訓王點睇自己愛隊近兩場都係靠12 碼贏

2019 4 4
十分懷念

父哥咁早起身？

知唔知咩叫12碼聯？
唔知唔好亂講

扮訓 係依個鐘數起身

又spin

Most Premier League penalties awarded 19-20:

Man Utd – 14

Man City – 11

Watford – 8

Chelsea – 7

Leicester – 7

西西狗見到有位入獌狗即刻突個龜頭出黎

你見到我留言就突個龜頭出黎

黑奴賤種乜都above佢啦

你話點就點啦

唔夠人講就扮平常心